有Asso/Hi-dip收你一定要去讀

唔係你邊有機會體驗依世都入唔到U嘅人生係點?

利申: 幾年asso 畢業

DSE雞們記住啦

Asso個8萬幾學費咪當買個教訓囉, 還掂依8萬幾都做唔到首期啦

留名等睇聽日去太空大門口排隊嘅醒目仔